[AKB48/46系]番組/PV/短劇

Dailymotion

關於本頻道

台主推介
SKE48のあいちテル!
高柳明音生誕祭
SKE48 ZERO POSITION 怒戰街頭
Rの法則「10代お役立ちテク伝授！山口R塾2」 (江籠裕奈)
じっくり聞いタロウ～スター近況(秘)報告～ (大場美奈)
2016年日影《毛孔悚然撞鬼經 2016劇場版》
(排名未必分先後次序)